唉 高登賺膠幣廣告我已經睇左三十幾次

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經睇左三十幾次 我已經睇到唔知自己睇緊咩 今日晏就去左睇林祖舜 但佢冇比膠幣我 佢叫我返去睇清d 睇哂佢 我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

辛苦樓主了

好快就到萬聖節了，高登管理團已經為大家準備好萬聖節虛擬商品，由於膠幣無法用現金交易，想萬聖節瘋狂用膠幣消費的話，係時候儲定了。

其實d膠幣有乜實際作用？

好耐冇上過高登
你講完過望左眼
睇到d 正負皮數得10幾人
好撚慘

曬命（係高登入邊）

Who cares

我睇你啲po大

先簡單介紹以下取得膠幣嘅３大渠道：

1. 積極開帖及回帖，愈高討論價值帖文愈有機會獲得膠幣；

2. 可以直接於帖文或或個人profile課膠俾你心水會員；

3. 官方將不定期以活動形式派膠幣

4. 瘋狂睇晒Click晒啲廣告

正皮過百，喊能左。。。

深夜訓唔著想講下被捕後各種困難

我有300 幾個膠幣

如果連登有膠幣我幾萬個啦
好多post贏取過幾千正評

負評可以換錢你實有錢過+x

ching賣唔賣

bitcoin？

幾錢收 我平放

高質嘅討論得兩個人都冇問題

抽頭像

3000蚊一膠幣

回家吧

有膠